又係on9 男女對住手機拍拖嘅日子

搞大場大龍鳳買件冇用嘅禮物，約埋食廉價聖誕呃錢套餐，響黑蚊蚊懶有氣氛但係密質質嘅餐廳食飯，最後都係各自玩手機唔講嘢食完就走，香港男女關係就係咁撚無意思！

真係好撚on9

冇人駁到

食緊on9 晚餐嘅情侶玩緊手機睇到呢個post一定啞口無言

推